one plus 6 有咩缺點

唔係好諗到..咁既價位 連登仔仲想點

大陸機

made in china

基於樓上2個意見原來係made IN CHINA 咁不了

冇呀

想問張八達通可唔可以入落部機度 ?

m字額

1080p AMOLED

camera

好想賣左部one plus 5t佢轉呢部

因為=柒

backdoor,其他ok

唔係android one

大陸已完

插卡

op fans答你

中國機 唔自己刷rom驚後門
m額
貴(4千)
防水廢 無ip認證
相機唔係top
mon唔係高清
無得插sd卡/換電
oos 舊ui 更新無pixel/android one快
香港售後服務廢 整機要等幾日
dash charge唔食其他fast charge

隔離有部mix2s做板
6+64gb 你自已對下先講

相機垃圾

我覺得果D一見到大陸機就話唔好既人好可憐
俾自己既偏見困死，無能力做客觀判斷
結果受害咪又係你地自己

返去買 iphone 啦柒頭！

樓主剩係見MIA 已經不了, 相信冇乜邊個牌子可以揀

iphone 已經唔揀得
made in china

部機d規格真心勁

lm
利申，想入手

不過op6好似無volte

Audio

係入面坐左幾耐？

好似得cmhk會有，如果csl都用到即刻

大陸牌子

無雙喇叭 唔防水 超傷眼粒粒mon 系統安全性

你唔清楚依家係點又comment? 仲扮哂理性駁人

坐左幾耐

見你好似真係想知簡單講下

憑感覺係 好左

仲有咩想知

問乜鳩，你第一個comment係話android有問題喎

其實最大問題係佢係an 機
即使一開始好順
用用下個系統會變慢

認衰啦屌你

幸福州巴打
其實依家啲android 旗艦，android 7打後，u s835,845打後性能都好好，打機加日常使用夠你用架喇
用耐左會lag問題已經唔嚴重，放心。用得兩三年真係覺得lag, 洗洗機就新嘅一樣順。
你咁耐無接觸android, 唔一定要睇op6, 你筆直幾多，有咩要求，講一講，睇下巴打們推介部岩你嘅機啦

完美

你弱智？唔知點解唔係疑問嘅意思喎，收皮啦

你係弱智仔，唔知點解。

唔知點解係一句statement
唔係question
咁都要駁
真係弱智仔

有無咩特別著重？影機，打機，聽歌，大電等等

未彈過 你果彈係咪用d htc Sony lg 果類二三線牌子? 如果有機會彈再研究

note8 or s9

單喇叭

原來已經block
睇唔到 係咪又引戰

呢點真

mon 差 機超大部 山寨級speaker
打機一定頂住個單speaker 搞到無聲要移位
基本上順到無倫 845cpu 黎講平靚正 design 幾靚

影相如何

無oneplus 3 咁濕鳩 但無得同靚機比 不過能用夠用 3果陣差到頂唔順

咁我都係放棄了

影相唔得
mon 普通
聽歌唔掂
希望op 再出啲機頂撚死lg htc sony 呢啲仆街

唔該巴打

太貴, 賣舊價就差唔多

3T用戶

保養包埋刷rom出事
m字額可植髮
4千但係硬件堅抽
防水係廢，但係好過完全冇
相機個鏡頭唔係d咩好嘢，但係軟件處理得好
1080p Mon 玩vr會睇到pixel
換電 2018年連headphone jack 都冇埋你仲想換電?
Oos更新係咁多an機第二快(第一係google親生仔)
售後廢係真嘅，試過前後搞咗一個星期
個dash就不予置評

仲有就係冇無線充電，曬咗個玻璃背板
一加根本就係第二個oppo，仲話咩 never settle，由1+2之後就再冇所謂嘅 never settle。但係無可厚非，一加係咁多大陸機入面好嘅一個

總結就係：有錢買S9 冇錢就拜拜

one plus 3T時最正
依家

性能超值 聽歌我自己用耳機多 無感覺 係mon真係唔得 我都係s8 oneplus 雙修

iPhone 唔通係made in USA

貴

如果你話貴就唔係好合理
有咩s845機平過佢？ 屌米都係同價咋

相機同mon 都比唔上其他旗艦機
平其他旗艦機咁多 我覺得合理啦

如果真係覺得咁差既 未比7/8千蚊買其他囉

用3310啦

S9+ 128GB華仁都係賣緊6300

用玻璃機背，但係無無線充電

咁依家所有電話都係made in china 㗎啦 你唔洗用電話了

op6 8GB+128GB $4498
咁你未比多$1800買S9+囉
唔好忘記 Samsung S7 今年5月先岩岩有得上Andorid 8
Oneplus 3t 上年已經用緊

我有表示立場？關我咩事？ 我correct你依家唔洗7,8千咋

單喇叭
震機廢
Play store廢(喺推薦下載個wallpaper app搞到home頁面彈廣告 )
利申:用家

咁835堆機都夠做。s8p, note8, u11p, xzp

Htc 有機係Made in Taiwan
LG G系列 V系列係made in Korea
邊到所有電話都係MIC

csl 點解冇volte

有，可能係 oneplus冇

除左cmhk 有volte, 其他全部冇
你忍受到打機途中入電話佢斷線既都ok

希望遲啲有

相機廢

叫人哋Whatsapp Call你

你以為刷其他rom就冇後門?

sony係咪改左東南亞

Xz1 Xz2 好似改左泰國

願聞其詳

不如你講下除左845 8gb Ram 又平平地

部野仲有乜優點

上年都大把人玩835玩耐左都係順（實際上，一開始都唔順得去邊）

一年過去，835咪又係廢

今年845又係吹到玩耐左都順

繼pixel以外惟一一個牌子允許用家unlock bootloader同root機而又提供保養

你問one plus 6有咩缺點其實大把，要滿足所有要求應該淨係得pixel做到
我會覺得one plus 6 係一部不完美嘅pixel替代品，但都有佢存在的價值

無smart octopus

可能有啲特别例子例如essential phone都做到
我就唔太清楚

s9 5100
op6 4600
s9仲有個耳機

1+6=柒

你想奶共比錢中共洗邊個阻你

你講到買s9+好過咁
是旦啦

依樣野都講到口嗅
記錄使用習慣 同 後門 都唔識分
人云亦云 日日講後門
睇到煩
Apple 成個data center 係大陸 由大陸公司營運
又無人提後門

以我所知仲有小米

5100 係8+128

咁佢個spec係幾勁既

budget 4000 想買多部android做公司機
用緊s7

我只會認同op6個價係合理水平, 但一定唔係平

但足以作為參考, 賣6-7000蚊既s845機值唔值呢個價

Backdoor

hardware 層面既backdoor 你刷到反光都無用

我覺得佢個back door係開俾大陸
所以唔想買
你又點睇

拿 呢樣我就唔識啦
如果你証明到我估佢即刻少一半人買

諗起都覺得你講嘅野戇鳩
加陣想揀樣有信譽又安全嘅野黎買所以唔買大陸機
咁都受害？
我唔買大陸機會冇左條命？？
食矇左你呀？

之前用op3, 未試過volte, 但之後轉左xz1, 一試過volte之後返唔到轉頭

差唔多spec 可以考慮zenfone 5z

有咩要求？

OnePlus 手機被外界踢爆，原來一直暗中收集用戶的私隱資料！官方終於在星期六宣佈，承諾 10 月底起將停止再收集上述資料

OnePlus 「一鍵後門」用戶資料紀錄全知曉 高通：「與我無關」

上官網 買機都出事
官網洩個資 OnePlus 顧客信用卡遭盜用

咩叫Hardware backdoor?呢d backdoor 唔用一般好難detect到, 除非好似上面咁咁主動收集啦

你咪慢慢擦rom , 技術上, 只要係d 相機, 指紋解鎖component 整個backdoor, 輕易拎返你個admin/root permission

打手們加油~

上面果d都係出左事 所以咪話唔刷rom你諗你
但硬件又無證據

最基本攞黎覆電話覆email 電量大d其他都無乜特別

Backdoor依家野
今時今日連icloud server都搬左去強國
根本避無可避

有點太大部

Volte 有乜用？

Touchwiz?咩嚟㗎
Samsung Experience

連iCloud設定嗰到都有簡體字，你叫人點信？

依家香港地區都會出簡體字
你有證據睇到香港icloud唔係係強國？
定係你icloud申請係美國地區？

send晒你啲資料返強國算唔算係缺點？
有個鬼佬用5T一個月多左1.1GB data

叻仔

證明到又點。 連登大把CP智將。

老實講... 我係做Android development
頭兩個所謂後門... 其實都係用緊development tool 叫ADB
我唔認為咁qualify 叫做後門

"詳細記錄了 Wi-Fi、藍牙、定位、NFC 等裝置的使用情況" 都係debug 會開engineer mode用到
你要用到依個"所謂後門"大前提係你要physically 擁有部機 再將部機用USB 接落電腦 之後再root左部機先睇到

如果你話有黑客 要利用依個"所謂後門" 個黑客要physically 拎住你部機 同可以unlock 你部機 先有可能用到依個所謂"後門"...
咁即係個黑客已經全權擁有你部機係手 咁重需要依個"後門"嗎? 點解唔直接開黎睇? ?

由Android developer 既角度睇 依編所謂黑客報告 我用任何一部Android機都做到出黎
點解講到咁嚴重? 我肯定筆者別有用心

Simple！受中国監控！

中國電話= 建立愛國信用積分
第日出唔境, 皆因今日貪平

巴打，hardware backdoor 可能存在嗎？但op機嘅hardware 都係外國貨黎....

有冇咁既可能性? 絕對有
但粒咁low level既hardware mcu 可以拎到/ 控制到幾多野?

假設有加左粒mcu 係可以capture 所有keypress /或者 capture modem package
但係咁點send 返去op?
用好多tool 例如wireshark 都睇到哂所有traffic 由邊到 去邊到
點樣神不知鬼不覺send到返去?
當中好多好多技術問題

講完How, 咁講下Why

你自問有咩資料 Op 係咁有興趣知道 ?
有興趣到op花人力花時間 去解決以上技術問題?
op6 既用家對象 都係一般想平平地用android 既市民
Op 想從中獲得咩資料? 而知道左D 資料又有咩價值?

自問唔係咩重要既人 唔通皇親國戚會用op6?
我肯定有重要資訊既人員 都會有自己一套in house 既通訊設備 唔會用Op

唔通搞咁多野 就只為賣多幾部電話? 又講唔過去
如果想講用黎控制人地接收資訊 FB唔係做緊咩? FB唔係更有效咩?

我自己對所謂後門既講法 好有保留
會唔會冒咁太風險 就係為左係我身上拎咩驚天動地既資料?

最多未就係想知多少少D 用戶習慣 改進下OS 做下marketing
Apple Windows Pixel 都會咁做

反而 點解你係google 打 "android backdoor" 所有文章都係指向op
會唔會反而其實有其他op對手 比錢寫出黎攻擊op?
眼見op用平同near stock android 策略係外國咁受歡迎
大部份top youtuber 都會review 甚至用op6
會唔會因為咁有其他廠商 寫打手文去攻擊?
希望令好多唔識tech既人 將backdoor 同op聯想埋一齊 嚇走人唔用op?
我覺得咁既講法相對合理D

而且因為op 受歡迎 文章有關Op既 都有好多人關心
會唔會因為好多媒體想吸引讀者 一有op既負面新聞 就會將單野炒到好大獲吸引人睇?
正如有個youtube channel 係靠apple bendgate起家一樣

學到野，唔該巴打

只係蟻民一名
又唔做犯法嘢
就算踝跑都冇人理
所以唔洗怕咩後門
加上...
間間公司都有後門
美帝咪又一樣咁衰
而且中共又對你啲料又冇興趣
過哂呢幾個心理關口
馬上狗闖

咁多人屌後門
其實有無人講到佢地拎完資料
實際會做d 乜,生命會有威脅
定係會派特工捉你上大陸槍弊

//早前 10 月 10 日爆出消息，指原來 OnePlus 手機預載的《OxygenOS》作業系統，一直暗中收集用家的私隱資料，包括電話號碼、Wi-Fi 網絡 SSID 名稱、網絡裝置 MAC 位址等，並透過「後門」(Backdoor) 將資料傳送至 OnePlus 官方伺服器。

Send 去 OP server 呢樣岸居喎。好難講得甩

係呀係呀,呢到D5毛手足就講得啱啦
中共邊咁得閒監控你者
一定係美國佬又屈我個天朝啦
又係美國佬亡我之心不死

中共監控升級 美華裔公民iPhone遭跨國鎖機

想入手，但見測評話返回手勢一定要係個底向上拉真唔真，同埋喇叭係咪真係好唔掂？

如果你覺得周圍比私人資料人係冇問題
咁你又唔係到打你D資料出黎??
私隱專員公署立法黎做咩???

btw,你咁鍾意毛主席,希望你可以快D落去見佢啦

唔好咁痴線啦，唔通唔介意甩頭髮就要走去產光頭，唔介意走光就要周街除3？

你自問有咩資料 Op 係咁有興趣知道 ?
有興趣到op花人力花時間 去解決以上技術問題?
op6 既用家對象 都係一般想平平地用android 既市民
Op 想從中獲得咩資料? 而知道左D 資料又有咩價值?

唔好玩啦,就算唔講政治
你知唔知Bigdate個價值係幾多呀???
而家大陸周圍都講緊大數據時代
咁拎用家生活數據點會冇用呀???
仲話人打手,你就可能係打手啦

屌米都認左淨利潤永遠不會超過5%
話利潤係其他方面黎
咁其他方面係咩,心照啦

一早block左你條5毛,專登開黎睇下你講咩

隨便比晒D資料人睇你唔著衫周街除衫有咩分別???

btw,3你老母

算啦,呢到可能有9成都係OP打手黎
就算你有晒證據佢地都可以狡辯架
緊係,有錢收架麻

D OP打手真係好唔得閒
要係到逐個係到負評

你意思係big data?
Hadoop我都玩過
big data只係一個方法去make sense of data
而d data本身要有meaning 先有用

讀過big data都會聽過CIA用big data捉恐怖分子既故事 個故事說明左big data 唔係萬能

你就咁一句 big data 值幾多
證明你連big data係咩都唔知
掉低一句 challenge 人既說話就係討點啦？
話人打手 就代表自由好有道理啦？ 垃撚圾
言之無物 兒登質素

你心理有d 問題 要係到亂咁咬尻到搵存在感？好撚可憐

大數據現在不只是資料處理工具，更是一種企業思維和商業模式，因為資料量急速成長、儲存設備成本下降、軟體技術進化和雲端環境成熟等種種客觀條件就位，方才讓資料分析從過去的洞悉歷史進化到預測未來，甚至是破舊立新，開創從所未見的商業模式。

原來big data唔值錢既,又學到野,連登D打手果然勁
big data唔值錢/冇用,商家就唔使周圍收集啦
知道愈多人既生活習慣
開發愈多用家既野
咁都叫冇用冇meaning

係OP個po見黎見去都係你幾條打手係到喂圍喂
呢到唔係兒登,係紅登,有你地係到幫手染紅啦

原來討論區唔比人講野既
只係準你班打手係到sell你地部咩鳩 鳩plus話??
唔撚想比我講咪叫連狗bam左我囉
等我得閒個時,我入埋你地個打手po一齊討論下

喂,唔敢應中共監控新聞???
中共監控升級 美華裔公民iPhone遭跨國鎖機

你邊隻狗眼見我講big data無用？
你岩岩google完 但都係連big data係咩都未知 你唔覺得你自己好撚蠢咩？
我指出所謂後門 只係一個常用既development tool
而要用得到依個tool 需要基本上擁有部手機
依d技術性問題 你一點都反駁唔到
點解？
因為你跟本無依個智慧同知識去參與依個討論
你只係一條識講人話既癲狗 四周圍咬人

原來係弱智既 咁唔好浪漫我時間覆你啦

對於小巿民，adb 唔算係後門。

阿爺邊有興趣，physically 攞我地部機，插線攞資料呀？

香港民族黨黨員當然不建議用 OP 啦

屌
連講都唔敢講
話唔係中共隻狗都冇人信啦

我認我冇相關既電腦知識
但我而家唔係同針對你D咩技術問題

我係針對緊你"你自問有咩資料 Op 係咁有興趣知道 ?"呢句
你連我講緊咩都唔知就係到吠
真係唔知邊個on9仔
一味就只係識人身攻擊

APPLE篇新聞就當睇唔到

冇MHL算唔算???

岩阿, 配合國家既"社會信用系統" 同 "天眼系統" 真係好威威

小巿民只要愛黨愛國又有咩好怕

勁過奇拿本死亡筆記

喂, 之前咪就係畀人用*wireshark 睇到哂所有traffic, 知你味野lo

獨家新聞你可以講到部部android 都有

打手真係....

不過講真你岩, backdoor 唔係下下要用,
只不過你以為你度門鎖左, 你講野加密左以為無人會知 就大錯特錯

仲有, 依家咩年代阿, 拎到admin/root 你9成9 data 可以畀人拎得走啦, 駛鬼physically 咩on99

mhl.專利貴，大廠都唔係部部都有啦

又係靠標籤人打手當論點? 有冇第二句呀 好撚悶呀
2018年啦 有幾弱智先以為得oneplus會咁做呀??
不如你話間唔收集既手機公司我知喇
獨家新聞? 想笑撚死人咩
Samsung seeks ways to collect more user data on Galaxy phones

Apple to iPhone, Mac users: Here's why our data gathering doesn't invade your privacy

Privacy settings not enough to stop LG Smart TV from spying on users

仲有 root既意思 唔係好似個鎖咁 唔係一解開左就咩security都冇哂
而root既意思 係授權某user有superuser既身份 每個app其實代表獨立一個user

你邏輯推理係唔係有問題?
我話要用媒體報導所謂既"後門" 需要physically 用USB將電話接去電腦 開ADB先會用到
唔係求其一隻app 都用到
其他app亦無可能拎到superuser身份

咩年代? 你連基本知識都冇 就去評論件事 真係得行外人先有可能信你

我只係比喻如果有backdoor拎到root個效果係點

你講既情況係一般無backdoor既android/iOS, APPS 開發角度係岩既
但係如果有就唔係lo

btw , "而root既意思 係授權某user有superuser既身份 每個app其實代表獨立一個user"
wow, app代表一個user.......邊個係外行

你柒夠未?
詳細你可以參考返Android開發者手冊
(如果你睇得明 (內行人應該明 好似係 ))

The Application Sandbox
The Android platform takes advantage of the Linux user-based protection as a means of identifying and isolating application resources. The Android system assigns a unique user ID (UID) to each Android application and runs it as that user in a separate process. This approach is different from other operating systems (including the traditional Linux configuration), where multiple applications run with the same user permissions.

"backdoor拎到root"
你依然用你自己既常識去理解 以為root係一個鎖 開左就無咩security
你連個所謂"backdoor" 都未理解到 更遑論點比隻app拎到superuser

一路睇巴打搬d 資料去反駁，而條盲反又一直重複廢話，好撚正

利伸，行外人

其實 concern咪唔好用囉，我相信D專家咪又係四圍quote. 有幾位有話玻璃底冇wireless charge電 你地係咪有見過部機架。

講明大陸監控，btw 靚spec 都要識刷rom佢d rom鬼5馬6

咁你咁欣賞美帝既OS 都識貨既,
唔似某d 中國公司信譽破產, 只可以說服自己接受共產黨監控

hardware level backdoor 已經唔係d 唔可能既事
而且好難被detect, 基本上無trigger 到 , 佢完全唔影響原來運作

但係一d 心地唔好既公司preinstall 一d 表面上無害既app, 有需要時透過佢向你部機 run 一d隱蔽的指令去啟動個hardware backdoor (我諗係d 電路野), 從而繞過正常方法去拎admin/root permission

兩年前已經公開左點玩 ,唔知軍用上發展成點

當然你可以話美帝玩得仲癲, 強國只係毛皮,你估intel apple 無咩
但係最大問題係美帝唔會小小野就捉你坐洗頭艇

買oneplus 不如買zenfone 5z

鏡頭大嬴

asus 不了

韓國買三星，台灣買htc
依個係定論

律

收皮啦你 柒撚左又講第二樣
淨係識老作故仔 陰謀論
睇到"我諗係d 電路野" 已經知你係弱尻智
浪費我時間

"表面上無害既app" 上得google play 既app 只可能用到由Google 提供既API
跟本無所謂既"隱蔽的指令"

睇你依D弱智仔講野
睇電影睇上腦
電影情節信以為真
"難被detect" "無害既app" "隱蔽的指令" "我諗係d 電路野" "去拎admin/root permission" mission impossible 係唔係你寫劇本嫁?
現實係兩回事

成日睇埋D content farm blog
老作 呃D好似你咁既戇尻仔去睇
人地想收廣告錢咋
弱智先信到十足
你專心讀下書先啦

你講到android 咁安全， google play把關咁嚴
D保安專家就唔駛好似你老母咁長氣啦

自己出品既古惑app 跟埋部機送畀你咪得囉
前幾單新聞正正係咁

好明顯你只係識下一般app develop, 平時又唔睇下新閒，井底之蛙

你夠講到咩都唔安全 但係全部都係老作吹水自己幻想出黎
連美國間諜都搬埋出黎

我就揾官方手冊出黎 比你指出邊到唔安全
你就唔爭氣啦 咩都搵唔到
睇content farm 當自己睇左新聞
新聞真偽都唔識查證 學人講井底之蛙
弱尻智
你繼續活係你自己既幻想世界入邊啦 唔好浪費我時間

用左兩日，除左喇叭暫時揾唔到其他缺點

2016 IEEE Symposium on Security and Privacy
Analog Malicious Hardware

Matthew Hicks (University of Michigan)
Presented at the
2016 IEEE Symposium on Security & Privacy
May 23–25, 2016
San Jose, CA

岩岩拍好左mission impossible
留意返we activate A2 in real hardware using only user mode code